點解呢首女團歌可以咁mk?

哎呀呀呀呀呀 哎呀呀呀呀呀 哎呀呀呀呀呀 哎呀呀呀呀呀

噢賣god

這是kpop歌嗎